上過前線既義士 小弟有個卑微既請求

發夢雨傘期間係旺角接觸過唔少勇武派既義士
我明白 你地當年被割席 被篤灰 甚至被同路人指責
我都明白 你地當中唔少人被捕入獄 即使沒有坐監
都被多年來既官司纏身 精神打壓 已經心灰意冷

但我仍然堅信你地係愛香港 唔想睇住我地死
係我地當年辜負左你地 希望你地不計前嫌 再次企出黎
帶領我地前線既義士！

咁多年社運小弟都有發夢參與當中
始終冇一批人好似你地咁有系統性 咁有戰略
而且係團結一致 無畏無懼 進退合宜

我唸大家612都有眼所見 我地係不乏前線人員
但大多都有勇無謀 而當中更多既係00後 我好欣賞佢哋
佢哋份勇氣唔低於我地當年 但可惜係佢哋當年冇參與到雨傘
欠缺經驗 一衝即散

因此 懇求更多有經驗既前線義士企出黎
就算唔企前排 都可以帶領我地 提供意見 現場組織
將會事半功倍 更重要係減少被捕 受傷既義士

push

精神

621 我地需要你

我唯一可以保證既係
今非昔比 我地比以往更團結
亦唔會再有人篤灰

釐清
唔係想大家企出黎做出更大既反擊
只係想義士們提供經驗同策略
增強我地既防守力

好多都係80後
包括就義既烈士

612就到
但連登仍然冇相關討論
冇提供任何策略 實在令人擔心

推

有不同意見係好正常既情況
勇武同和理非都互相體諒下
意見不合就傾多啲 唔好亂扣帽子

我只有目標，其他已經睇化左
前線人手嚴重不足

可以既幫手推一推

就係見到嗰日慘不忍睹
個個都好細小 裝備又唔齊

大家幫手推
咪撚再推啲無聊玩膠post
621得返兩日時間咋

只要有勇氣願意上前線，裝備好自己，我會企最前守護大家

多謝巴打

香港人生死存亡關頭，希望大家出一分力

教育d人唔好捉鬼先啦

未拉就叫鬼
拉左就叫義士

呢樣大家要有默契
當場阻止任何人捉鬼

幫推

不篤灰 不割蓆 不分化

我地盡哂力啦，69612係齊到，
但真係太多小朋友好難幫你地

俾機會佢哋吸經
你地要多啲企出黎

兄弟爬山，各自篤灰

Pish

你可以睇下我最近開個3個post，
我最後既心血係哂入面，尋日區諾軒係龍和道個台我都有去講過野，
幫到幾多就靠你地各位

希望今次搬鐵馬運物資時讓路還讓路 唔撚需要歡呼的

最dedicated 個班612 出哂黎啦，做乜仲咁傻仲跑出來死/幫班智士做肉盾。

Push

係，離地離到上天

係前面累左咪退囉，第二個頂上 / 前面咪用咁多架生招人口實 / 唔得就一齊走用番和理非再訂deadline (人都拉光死光了）

推 大家要合作先成功架

搵人分Team1,Team2,Team3去休息，ok?